﻿V aktualni verzi (76442) me nefunguje funkce Select all v seznamu tasku, ani pres menu ani pres shortcut ctrl+a 
[zdenek 6.12.2010 15:44:26]:
 Select All je zatím implementováno jen pro WebBrowser, má-li focus. Doimplementuji i pro seznam tasků.

[zdenek 7.1.2011 14:50:19]:
 Implementováno v revizi 77086
